客人走後，酒店床單會換嗎？美國用紫外線筆進行了小調查

五星級酒店都可能沒有換床單

香港一定會
除非佢無用過 利申執左半年房

其實外國果啲 真係算把啦
地方大，有啲話自己係酒店但好垃圾
香港果啲真係算係咁，5星級果啲
當然有啲偽五星就